曼聯準備好俾曼城大炒未？

我熱都得！曼聯一定得！